無忘 2019香港811全城濺血！黑警還眼！

記唔記得去年8月11日發生咩事

香港811全城濺血：港警臥底抓人、射爆示威者眼球、地鐵濫射催淚彈

同我Twitter 哂佢
唔好淨係記得721831
仲有811都好撚大獲

香港811全城濺血：港警臥底抓人、射爆示威者眼球、地鐵濫射催淚彈

推
全部人同我Twitter 回帶

推

還眼

推，記住港共對香港人做過的事

推先岩

其實離譜過721831好撚多
個個入完去新屋嶺出返嚟都斷多幾條骨
宜家仲要個個非法集結轉哂告暴動

push

up

係推上Twitter

Push